覺唔覺得啲fb或者ig網店成日要人pm問價錢好on9

完全唔明點解唔可以喺post內文講埋價錢

真

覺

覺，光明正大寫個價出泥唔明有幾難，岩就自然買，成日pm前pm後，我又搞到佢，佢又多左工作程序